configure: Configured to build curl/libcurl:

  Host setup:       x86_64-pc-linux-gnu
  Install prefix:   /usr/local
  Compiler:         gcc
   CFLAGS:          -Werror-implicit-function-declaration -O2 -pedantic -Wall -W -Wpointer-arith -Wwrite-strings -Wunused -Wshadow -Winline -Wnested-externs -Wmissing-declarations -Wmissing-prototypes -Wno-long-long -Wbad-function-cast -Wfloat-equal -Wno-multichar -Wsign-compare -Wundef -Wno-format-nonliteral -Wendif-labels -Wstrict-prototypes -Wdeclaration-after-statement -Wold-style-definition -Wstrict-aliasing=3 -Wcast-align -Wtype-limits -Wold-style-declaration -Wmissing-parameter-type -Wempty-body -Wclobbered -Wignored-qualifiers -Wconversion -Wno-sign-conversion -Wvla -ftree-vrp -Wdouble-promotion -Wformat=2 -Warray-bounds=2 -Wshift-negative-value -Wshift-overflow=2 -Wnull-dereference -fdelete-null-pointer-checks -Wduplicated-cond -Wunused-const-variable -Wduplicated-branches -Wrestrict -Walloc-zero -Wformat-overflow=2 -Wformat-truncation=2 -Wimplicit-fallthrough=4 -Wno-system-headers -pthread
   CPPFLAGS:        
   LDFLAGS:         
   LIBS:            -lnghttp2 -lidn2 -lgsasl -lssl -lcrypto -lssl -lcrypto

  curl version:     7.77.0-DEV
  SSL:              enabled (OpenSSL)
  SSH:              no      (--with-{libssh,libssh2})
  zlib:             no      (--with-zlib)
  brotli:           no      (--with-brotli)
  zstd:             no      (--with-zstd)
  GSS-API:          no      (--with-gssapi)
  GSASL:            enabled
  TLS-SRP:          enabled
  resolver:         POSIX threaded
  IPv6:             enabled
  Unix sockets:     enabled
  IDN:              enabled (libidn2)
  Build libcurl:    Shared=yes, Static=yes
  Built-in manual:  no      (--enable-manual)
  --libcurl option: enabled (--disable-libcurl-option)
  Verbose errors:   enabled (--disable-verbose)
  Code coverage:    disabled
  SSPI:             no      (--enable-sspi)
  ca cert bundle:   /etc/ssl/certs/ca-certificates.crt
  ca cert path:     no
  ca fallback:      no
  LDAP:             no      (--enable-ldap / --with-ldap-lib / --with-lber-lib)
  LDAPS:            no      (--enable-ldaps)
  RTSP:             enabled
  RTMP:             no      (--with-librtmp)
  Metalink:         no      (--with-libmetalink)
  PSL:              no      (libpsl not found)
  Alt-svc:          enabled (--disable-alt-svc)
  HSTS:             enabled (--disable-hsts)
  HTTP1:            enabled (internal)
  HTTP2:            enabled (nghttp2)
  HTTP3:            no      (--with-ngtcp2, --with-quiche)
  ECH:              no      (--enable-ech)
  Protocols:        DICT FILE FTP FTPS GOPHER GOPHERS HTTP HTTPS IMAP IMAPS MQTT POP3 POP3S RTSP SMB SMBS SMTP SMTPS TELNET TFTP
  Features:         AsynchDNS GSASL HSTS HTTP2 HTTPS-proxy IDN IPv6 Largefile NTLM NTLM_WB SSL TLS-SRP UnixSockets alt-svc
